真的解散「台上放聲大哭」 姜丹尼爾哭到跪下：沒有Wanna One了

南韓人氣男團Wanna One從《PRODUCE 101 第二季》出道，歷經1年半的限定時間，他們27日舉辦最後一場「解散演唱會」，11人在唱到《12顆星星》時，忍不住在台上放聲大哭，姜丹尼爾掛著淚表示「不知道該說些什麼安慰大家，就只是覺得抱歉，很抱歉。」2萬名粉絲跟著哭出來，演唱會一片感傷。

▲Wanna One於27日解散。（圖／翻攝自ollenTV）

Wanna One於27日在首爾舉辦解散演唱會，11名成員來自不同經紀公司，必定會面臨分別的一天，朴佑鎮淚喊：「如果一開始就知道結束會這麼難過的話，那為何要開始？」李大輝也感性表示「剛出道時曾覺得很痛苦，不知道這種日子還要過多久，但現在懊悔，覺得當時的想法很笨。」他們在唱到《12顆星星》時，看著台下坐滿2萬名觀眾，他們放聲大哭，哽咽唱完歌曲。

▲Wanna One成員一個一個哭慘。（圖／翻攝自ollenTV）

姜丹尼爾哭到背對螢幕、一度跪在台上，他哽咽表示「在這裡遇到這10人，我真的很幸福，以後應該也會幸福，可是，Wanna One沒有了，但不代表我們11人都不在了，不知道該說些什麼安慰大家，就只是覺得抱歉，很抱歉，沒辦法報答你們給的愛，讓我更愧疚。」此話一出，全場爆哭。

▲Wanna One哭到跪在地上。（圖／翻攝自ollenTV）

邕也是哭到泣不成聲，一直喊著「Wannable」，哽咽表示：「我不想一個人回家。」他回想起與成員度過的宿舍生活，大家一起打鬧、叫外賣，「但現在沒有人可以說了」。有開始就有離別，唱到最後一首歌時，姜丹尼爾再度開口：「真的要唱最後一首了，還是不要唱好了？你們知道我們在一起多久了嗎？539天，每天都很閃亮。」最後帶來歌曲《beautiful part 2》。

▲姜丹尼爾：「以後沒有Wanna One了，但不代表11人消失。」（圖／翻攝自ollenTV）

最終說出感言時，朴佑鎮再度哭到無法說話，他緩過情緒後，擠出一句話說：「我真的不想跟大家分開。」但依舊在哭；朴志訓則是表示「這不是結束」，但他還是忍不住跪地大哭，金在奐用盡全力大喊3聲「Wannable」，最後姜丹尼爾原想要帶著笑臉離開，卻在最後一刻又低頭爆哭，坐著升降台離開舞台。

除定褲睇新PRODUCE系列男團了

咸咗出黎

仲未有公司簽，梗係喊啦

真係想唔笑泡菜男仔乸型都唔得

下 好MAN WO

佢地入面有個好似幾姣成日引人屌屎忽果D

紅個幾個
解散咗先真正開始掘金
不知幾想快啲散band

咸左

睇片佢地一個個咁走真係成場咸聲

真係好殘忍，一個個咁跌落去走
好難唔喊

唉

解散先係真正既開始
ioi都係得返請夏叫做人氣上升...

wanna cry

估唔到佢哋喊得仲勁過ioi

因為佢地知道返返自己公司就好難再咁紅了 又要一個帶住起碼幾個豬隊友出道

好多個都選擇左SOLO

有無丹麥浚龍?

解散我諗都係步IOI後塵

睇圖都睇到喊左

係戲院好多人一齊喊

佢地有冇做過愛？

佢地啲戲都幾好

好似志訓 姜丹 在奐 小狼 都solo
隊長當兵
其他都係有啲做組合

男團唔同女團
我估起碼半隊人紅到

bye丹尼爾

成班烏合之眾
早就應該解散

daniel終於可以solo

望下101 再進下青夏都知要揀solo啦 wekimeki pristin 個d全部5 6線 慘到

咸能左😭

呢隊廢物終於收皮
奶共霖幾時堪家鏟

印象中有一半人早就有哂後路

P社又害死一隊女團

佢都搵夠啦屌

好老實 佢地有冇唱過live 真係未聽過

Solo係得daniel 金在奐做得起
朴志訓呢啲轉做演員算啦

咱们都是中国人！ 要支持同胞！

唔係solo就紅
請夏係公司 歌 自己實力全部都夾得好
比首chococo請夏唱 solo都死啦

邕都solo到掛 唔想佢比fantagio拖衰嗚

chococo 幾正wor 係搞鬼d 姐

Solo 都未必咁紅

Daniel 假到
佢一定等左呢日好耐

點解唔搞小分隊 解散左未必好似11人咁紅

要分舊錢比swing
老蓮都解散 公司實唔比

成雲solo完會入返hotshot 希望可以令隊野再高一線
最近hotshot都有cb 呢個星期盧隊仲出咗solo添
佢地可以好似nuest咁就好
mh入返nuest 成團都好穩陣
佑鎮大輝加埋mxm 4個人出道應該會幾有noise 但如果要拖多堆新隊友就真係會步ioi後塵
奶罐返大陸掘金同接咗電視劇，遲下會唔會同雞仔+新隊友出組合
ong已經接咗電視劇
智聖舞台劇後當兵 可能做下綜藝mc...
daniel唔洗講 在奐都唔洗擔心，佢有最機會可以好似請夏咁
志訓小狼如果solo條路都幾難行，不過兩個都咁靚仔 磨練下演技做演員仲好 地位又高過idol咁多

hotshot間公司好撚垃圾，我驚河成雲返到去個團都仲係會好霉，Nuest完全體就會穩陣好多，btw p社又係一個不穩定因素

唔係已經話咗4月見啦咩
之後主要都係睇NU'EST 會唔會上到神檯
同埋IZONE 解散

點解ong唔solo
雖然佢基本上全能到仆街

演員/跳唱都佢揀
不過應該演員啱啲

898 又話2018 12月31 比你地拖足就黎成個月

岩呀 屌你老母 拖足成個月終於肯散
忍撚左班撚樣一年半

年半就做到top3 男團
大把人想你解散好耐

望人解散係咩心態
你自己偶像唔吸引 班粉絲唔夠疊水
就算冇wanna one都唔會紅㗎啦

之前好似見過話下半年會出張專輯

一落台就笑咁口啦
唔喊下點上頭條扮兄弟情深

邕聖祐不要哭

因為個節目出道
因為咁先紅 先出名
解散左咁有咩意義
將佢哋放埋一齊就多人鍾意啫
家下要個個分開咁睇 未必work

同埋請夏得一個人solo
w1解散完個個都話solo 個圈子霎時間多左咁多男solo
個競爭一定大過請夏個時期好多

散左仲要個個出solo咁滯 想學請夏？ 唔係呀豬呀狗都solo得架 特別係靠樣上位個幾條

以後又少隊野炒

咪係囉
做馬團

終於摺

企撚開啦你班死基佬
Fucking kimchi faggots

諗起IZONE兩年幾後都係咁

有少少理解到心情

連登仔，盡情負皮我吧

IZONE爆唔到，同ioi wannaone比真係收收地皮
呢兩年應該都係twice bp rv(唔知sm會唔會出新女團) 仲有gfriend mamamoo排緊隊

十足十而家啲ocamp mk咁
完camp嗰日喺到喊，又瘋狂嗌re u

十八路諸侯: ioi
twice bp rv 等等：董卓霸京師
冇個呂布玩自爆咁易搶到人地market咩
twice 而家仲係龍頭啊

咁又唔好咁講
公司搵到錢就得啦
大把人倒水比佢地

番大陸慢慢舔

香港地睇人仆街_ _ _

大專生幼稚園化